Golf 1.4 gt tsi定 polo 1.4 好？

如題，新手想操車

Tesla

新手驚整花

福士唔怕易壞要哂錢執？

有朋友買左 13萬咪數 渣左半年暫時未有野整

你朋友買golf 定 polo？

都驚但好似sofar 都無聽到好多人話易壞

佢買golf ,另外我自己都搵緊 岩岩攞左P牌，都係想買golf ，我計過數，2010年既golf 20000左右，jazz同年要38000左右或以上，我就算要整都唔洗咁貴

見大家都係覺得golf 好d, 有無咩原因

Better handling and more interior space!

學整車就golf

Polo個籠大細同操控都唔夠golf好
利申：揸緊Polo

所以其實polo 只係得平d呢個好處？對大細無咩要求只求唔會成日要整車

咁平D d設備就一定無咁好架啦
不過就算要揀polo都唔好揀1.4 聽聞好易壞波箱
我有個朋友揸1.4 壞左波箱拎返廠整完一排又冧

點揸到咁 我行左12萬都冇問題

咁誇張我見啲評語都好兩極

Golf 啦
Polo太細架

golf mk7 冇 mk6 咁易壞

polo後排預左唔洗車人 仲衰過雙田5門揭背款

呢句真
我都算好矮 173
司機後排個位會坐得好辛苦

要小野整真係唔好揸vag車，特別1.4會壞波腦，2.0就小會壞波腦

一壞波腦13000蚊 水泵6000 漏油又5，6千 其他小問題又幾千

當然有好彩嘅例子就係乜都唔使整，但係只係佔少部份人

所以你諗你

雙B 煩少個波箱

波箱真係要近幾年先買得過.

樓主有無試坐過呢兩部..
試完一定係golf 唔駛揀

整波箱整到傻

你講既我全部中晒

通病，想學整車就揸vag,特別係1.4

mk7一定out樓主budget
但我勸樓主唔好買啲10,11年牛肺golf
小心整死

聽完大家咁講，我都係去買corolla 算

樓主重要睇中孖叉gt 祝佢好運

Golf mk 7 la

Polo後座坐唔到人咁滯

唔好再話呢啲車多野整同易壞啦
你揸過未？
我架golf mk6 2010 行左13萬都冇問題
5萬公里買返嚟 揸左7年
波箱都未壞過
淨係換過普通損耗品
都係果句 係睇你點揸
你下下大腳 梗係易壞啦

係英國啲golf, polo
大把100k miles 以上都仲行緊
個價仲硬過香港

正正就係佢QC唔穩定，有啲好好有啲成身暗病，咁先驚。英國大部分都係棍，又少曬住架車，好難比較的

英國golf個價好硬
不過架車成日淋雨就真

佢啲 biodegradable膠部件响香港咁曬嘅地方簡直玩具咁，我架08年polo 要換都係因為啲膠自然分解

我架golf已經冧咗頂

普通polo 就唔好la 玩golf 好過
但係polo gti 就玩得過 無論速度控制都比得上 golf gti
而且polo gti 香港唔多，唔會好似golf 咁公廁（不過好多人唔識分）
所有vag 車系都多嘢整，唔想煩嘅買日本車
仲有polo 後座係坐到人嘅，我178都冇問題冇頂頭頂腳，不過空間真係唔大

係咁易壞點會成個停車場都係

仲有唔洗擔心死波箱，因為乾7 DQ200 只要有recall過或者換過礦物油 係唔會咁易收皮

英國邊到先？多唔多塞車先？

小弟北愛
Mk6 個價硬過audi a4 或者差唔多

Golf mk7 GT 40000+ KM, no problem so far

英國幾熱，香港幾熱？

你估響英國波箱1212易死D，定香港1212易死D

佢仲要北愛, 冇乜機會1212個波腦小兒麻痺
佢用全年既磨損可能少過我地35度塞一次紅隧
根本冇得比

渣過直6/V6 以上就會明，室外溫度唔同，係好影響架車

香港35度渣30 分鐘，同響英國渣30分鐘，engine 溫度差好撚遠

X2 我都係 10年 mk6 二手返泥行咗一年一萬咩事都無
DSG波箱仲幾好玩
講真如果有日壞波腦我都會整
因為engine 冷氣都好精神
兩年驗車自己揸去驗都1 take pass!

師兄 可唔可以講多少少 睇中架10年golf gti 下個月買，想問下通常整咩多？或者整果啲Around 幾錢左右？

原廠電腦波箱你預一萬尾
真心唔建議買10,11年個堆牛肺 又唔係特別平
好多個價都仲係係3~4皮幾之間

我見到有部28000 好似好撚抵屌
岩岩拎牌想買部2-3萬既車仔，但呢個價好似得呢部個樣見得人。多謝你意見，我會審慎考慮下或者Check真啲

28000 幾多咪?
同埋唔好同車房買WO
車價唔算係重點,
你仲有保險, 牌簿過戶,牌費,驗車(過7年車要驗先續到牌),車位
好多雜費, 可以驗車又CHECK到邊到有問題又要加錢之類
你要考試埋呢啲你養唔養得起先好買
買車個舊錢好閒

都有計過數，諗住每月5千左右都夠養掛，停車場搵到附近屋苑有2100 露天 ，長租仲可以再減，真係多謝你意見呀，feel到你果種身為過來人既語重深長

露天都幾傷車身, 你買之前淘寶又好, 去啲車用品店買塊反光布COVER部車好啲
盡量有蓋啦 呢加其實周圍停車場都減價
因為我都係養GOLF 仔

2-3蚊預算情願整架Mazda 2 前期1500cc
起碼唔使大執.都幾好灣

買二手車除左車價 預多一皮執下架車啦
車cam 車呔 機油etc

我北愛唔係揸golf

香港揸golf 1.4 mk6 塞車就啪落手動
波箱暫時冇穿冇爛
反而個引擎有啲煩
4000轉以上就聞到燒偈油味
個缸有啲漏氣
而家屋企人揸緊
應該會用到湯

新手想整車多過操車

希望自己會好彩啲唔洗咁多大執
另外想問，岩岩新買係咪要做個深層清潔先？
車Cam我見有啲2手車已經連埋，又話咩已換乜已換柒咁

其實Golf識揸就唔易壞，最緊要明白DSG個運作原理
利申：P牌 Golf 1.4 Tsi

買就買Golf，有turbo真係幾好力，polo成日比人小，因為VW唔熟NA偈

lm

點會唔熟
係近十年全面turbo化，夾硬將啲turbo偈轉做NA先咁
而家咪知衰，用1.0T

睇你有冇潔癖啦 不過做個深層又唔係話貴 有預算咪做埋囉 皮座其實唔會太污糟 布座就難講d 同埋cam要睇埋係咪長火前後cam 你泊街泊室外場 買長火會好d 有咩事有得追究

整車貴過部車

好想快啲買但又知道呢啲野唔可以急
我泊私人屋苑既露天車位，應該唔會用長火
反而擔心緊現疏會好貴，夠歲數唔夠牌
想問下果啲防曬遮有冇用同多唔多人買？
多謝你意見 估唔到連登尚有清泉

渣緊2010 polo 1.4
渣左4年淨係換左abs sensor
最新想換車, 樓主有冇興趣?
8萬米, 每5000公里換油, 部車6萬5米買返黎

我14 POLO都十萬
乜事都冇

我部 golf gt tsi , 10年, 行咗40000公里, 2手, 買咗返嚟一年冇壞過, 冷氣夠凍, 少花, 有冇興趣??

有興趣 tg 傾

VW新代理錦龍其實有幾西?
有冇ching分享下

我部孖叉GT Touran 揸咗5年都無事

揸過mk6golf, 換過極力子8000 波腦15000
壽命大約60000km收皮，你自己計數邊樣平啦
仲要保佑飛緊果時死波腦條命仔保得住

sorry 我第一次買車，好多術語唔識
波腦既意思係咪波箱同埋電腦？
極力子如果自動波車既話係咪都有？

睇車款golf gt你話上手無激烈駕駛都唔信啦
起步大腳油門 1轉2波撞到啪啪聲
我都覺得痛

Dsg波箱係vw集團主力產品 波箱唔同普通cvt自動波 基本上係棍波原理再加個電腦去控制轉波 所以轉波快同慳油

基本上你買golf gti 唔會有太大問題因為唔係用乾式波箱
而mk7打後既車換左波箱油成份已經冇班人講到咁撚誇張
利申 揸緊15 golf gt 差唔多兩年 乜野都冇壞過

點解你唔調返轉諗 明明同一年車Jazz個價Keep到咁高

唔買車都唔知原來咁多學問
呢排成日蒲28Car睇2-5萬既Golf
睇到一頭問號，明明大家都係2010年份，啲價錢上落好大
其實我知係要上架驗車穩陣啲，但我又覺得2萬幾蚊操車唔想搞咁多野，你地老手意見係咪無論咩車最好1都係搵師傅驗車穩陣？
好多野問唔好意思，因為岩岩考完車真係零認識

我就係覺得古怪，可能2萬買完番黎整埋波箱電腦野同架同年份Jazz價錢一樣

簡單啲講佢係一部由電腦控制極力子轉波嘅棍波車
同埋平時揸車習慣無得好似自動波咁溜住去，唔係嘅話極力子好易損耗，唔係幾啱塞車揸
個電腦先最抵死，試過揸緊百幾無先兆死火，驚到即刻賣車

我岩岩買車果陣都係諗golf同jazz 朋友有部jazz我有試過 之後約賣家試完部golf我就冇諗過jazz 兩部車既駕駛感差好遠 你可以試完車先決定 同埋買得車千幾蚊驗車錢就唔好慳啦 陣間買到撞過既 假里數既咪仲煩 認真買邊部自己試完就會知 聽人講不如自己試最實際

咁撚得人驚！
我唔想第一架車買Jazz 呀，真係好唔鍾意個樣

揸邊部？

Jazz我之前學車師傅果架就係，我覺得幾好渣，又好泊，不過外貌黎講都係Golf贏個馬鼻
多謝你意見，我會約下28Car 試下渣下睇下鍾唔鍾意先

10年1.4咋， 本身都知佢易壞，無諗過突然話嚟就嚟
果時好似都係7萬幾咪
後尾換左fit仔， 好同意完全係低一個檔次
不過個價夠硬，keep得好揸兩年平手走都有機會

師兄似係尾期mk6未換波箱礦物油？

同樣p牌緊
當初諗過買jazz
之後買左Golf 1.4，開冷氣行緊$1.2/km
Golf只要識揸就唔會咁易壞，例如塞車用加減波，上網都有好多教學
得閒可以玩下加減波又得，自動波又得
講真Golf行turbo真係有力好多，同埋內籠真係靚仔好多
Jazz勝左維修平，但太過大路，而我覺得Golf比到既滿足感大啲，空間都唔輸Jazz，外型上我都係鐘意Golf多啲

golf 易唔易壞 睇人點揸

swift sport

之前去車房，有聽過polo 少壞d, 可能少人用，又或者細力d

日本車整平啲，同冇咁易壞，不過歐洲車都有好嘅，gold坐得舒服啲，好揸，polo太細，逼到仆街

乾七對扭力好敏感
Polo冇咁大力係會襟用啲

2014 golf gti 棍波 買左三年都冇整過

不過30000km左右only

棍皮梗係啦 VW最易壞就係DSG相關部份

唔大腳買歐洲車做乜？

15年gt應該只係電腦加大左馬力.同換左波箱油
無孖叉.

最後都係入左corolla

唔要雙田，一係連登罪大Mazda

VW車咪聽人講玩日本車，同樣1500CC地板油都追唔到。

VW最大問題係乾7 DSG波箱，同埋佢個極力子過8萬KM後就有可能要換

揸法塞車轉手波，或S波，總之唔好比佢1-2波咁跳，就無咁死，同埋一星期最少要揸一次，唔係啲電子野好快

分享下點解最後會買豐田？

2-5萬既車盤唔鍾意，我鍾意揭背

仆街啦咁！ 睇中果個盤好似10萬定12萬Km
仲諗住可以D波走天下